Hku stat 難唔難？

如果溫哂書 notes , 做ref book ex 同pp ，d course 拎a 難唔難

推

Pass 左 2601先講野啦

Pass jor

想問讀上去係咪第二個世界

讀上去除咗某啲course（eg 3602）之外其實都唔會難過2601 2602好多

最多係3600多啲linear algebra成份

Major stat, year 3, 讀緊 有啲難
利申學渣懶鬼